個衰仔無啦啦話送個頭俾我。。。

願意俾軒豬性騷擾

佢真係好鍾意香港，呢一代仲咁落力捍衛香港本土文化嘅有心人真係得佢 溫文爾雅，富於文人氣質

又癲咗

英皇落屙打叫我做野

-！-

唔正咩佢-.-?

HARDWORKING MAY YAN

緊係啦，收錢架嘛

你係咪好悶

準備訓

發個好夢

我正啲

夢到同牙偉牙洪起雙飛

瞓啦你仲講

咩姐

好想做佢鄰居瘋狂問佢借豉油

國榮點比錢你??

聽張敬軒聽到訓唔著

牙肩呢排好多9post

好想俾佢瘋狂怒啤

冥通銀行

真係好鬼衰

咁你又問

Sor lo 解悶嘛

一齊聽牙軒解悶

有木歌好介紹 少聽
最近聽佢首百年機木

牙軒巧靚仔

哇，個list水蛇春咁長喎！
講住五首先啦！最鍾意 隔夜茶 怎麼可 無名指的光環 故園花茶 同 我和秋天有個約會
追風箏的孩子 靈魂相遇 襯 都好撚正！！
新碟啲90年代編曲好撚掂，首推 明明他已離開妳

愈大愈型，好想聽佢講野聽足24小時 好elegant

係！好想俾佢鬧八婆
聽佢講嘢好c伏

佢幾時去下啲大學搞講座，仆都要仆去聽佢講野

搞下笑啫

次次有哥哥就見到你留言好撚好笑,美做緊咩?

聽緊rubberband 死都唔願訓

屌

你死啦今晚返嚟搵你

北京人係唔同d

前幾日開post話佢宣揚中共文化條撚樣去左邊呀
唔通呢啲就係中共文化

新碟真係好撚正
明明他已離開你，形影不離，裝睡的情人同百年樹木都正

新碟好好J

軒叔係俾音樂耽誤嘅諧星來

好想喺佢個大廳同佢互屌
夏天就喺花園互含

識貨🐢🐢

美人玩厭咗衰佬呢次玩衰仔

話哂後生咁多

龜頭

好想俾佢用鼓油塞屎眼

佢正經個陣個浸書香味吸引到。。。

Loop到2046

明明他已離開你聽到心好痛

俾人屌到縮入老母閪

屌你

笑死

j bb miss you much

嬲個衰仔block咗我！

鬼叫你提佢條女

我想佢哋好呀

好charm
好少藝人咁愛香港歷史同古蹟

好想同軒叔遊香港一日

我都有份喎

有份咩野？

個頭

咁專制

收工聽 唔該小美

sorry呢個係乜野節目
好想睇

岩岩係youtube睇軒仔與他的產地無呢一幕

張敬軒 home tour呀，另外獨立英皇拍嘅一條片黎，去佢YouTube channel或者Facebook page都有

搵到了
好正

係咪叫做出污泥而不染？

佢有咩DILDO推介

成日覺得佢啲氣質係想學張國榮